{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 경주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインの際にはフロントで選択·受領が可能で、ご利用前には事前予約をしてから食事が可能です。 チェックイン時間である18:00以降は商品連泊ができず、チェックアウトを遅延する場合は1時間当たり11,000ウォンの追加料金が発生します(16:00以降は1泊料金が発生します)。 人数追加時には1人当たり11,000ウォンが追加され、寝具追加は1軒当たり16,500ウォンが追加されます。 洗面用具はすでに客室にありますので、お持ちください。 ケンジントンモーニングビュッフェは大人19,900ウォン、小学生15,900ウォン、未就学生7900ウォンに価格が設定されており、運営は07:00から10:00までです。 場所は西館1階に位置しております。 営業時間とメニューは状況によって変更される場合があります。 ココモンキッズプレイ、パームビレッジ、キッズワールド、アシュリークイーンズ、フランジェリーベーカリー、ガーデンBBQ、キャンプニックビレッジ、コンビニ、コインランドリー、マルチゲームゾーンなどの付帯施設もご利用いただけます。 ガーデンBBQの利用時間は17:30から21:00までで、4人は49,900ウォンで利用できます(テーブルレンタル、炭、トング、はさみ、鉄板2個、手袋、ゴミ袋含む)。 人数追加の場合、1人当たり10,000ウォンが追加され、事前予約が可能であり、雨天の場合は予約が自動的にキャンセルされます。 キャンプニックビレッジの利用時間は17:30から21:00までで、カップルBBQは199,000ウォン、ファミリーBBQは259,000ウォンで利用できます。 無料駐車と無料Wi-Fiが提供され、客室にはペットの入室が禁止されます。 すべての追加費用は現地で決済する必要があり、アシュリー·クイーンズの営業時間は12:00から21:00で、サラダバーは20:00で締め切られ、入場は19:30まで可能です。 ブレイクタイムは15:00から17:00までで、フランジェリーベーカリーとケニーショップは08:00から20:00まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはフロントで選択·受領が可能で、ご利用前には事前予約をしてから食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に遅くなる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックイン時間である18:00以降は商品連泊ができず、チェックアウトを遅延する場合は1時間当たり11,000ウォンの追加料金が発生します(16:00以降は1泊料金が発生します)。"
        },
        {
            "question": "人数追加や寝具追加は可能ですか？",
            "answer": "人数追加時には1人当たり11,000ウォンが追加され、寝具追加は1軒当たり16,500ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は備え付けられていますか？",
            "answer": "洗面用具はすでに客室にありますので、お持ちください。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金と営業時間を教えてください。",
            "answer": "ケンジントンモーニングビュッフェは大人19,900ウォン、小学生15,900ウォン、未就学生7900ウォンに価格が設定されており、運営は07:00から10:00までです。場所は西館1階に位置しております。営業時間とメニューは状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設も利用できますか？",
            "answer": "ココモンキッズプレイ、パームビレッジ、キッズワールド、アシュリークイーンズ、フランジェリーベーカリー、ガーデンBBQ、キャンプニックビレッジ、コンビニ、コインランドリー、マルチゲームゾーンなどの付帯施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ガーデンBBQの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "ガーデンBBQの利用時間は17:30から21:00までで、4人は49,900ウォンで利用できます(テーブルレンタル、炭、トング、はさみ、鉄板2個、手袋、ゴミ袋含む)。人数追加の場合、1人当たり10,000ウォンが追加され、事前予約が可能であり、雨天の場合は予約が自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "キャンプニックビレッジの利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "キャンプニックビレッジの利用時間は17:30から21:00までで、カップルBBQは199,000ウォン、ファミリーBBQは259,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やWi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "無料駐車と無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "客室にはペットの入室が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アシュリー·クイーンズの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "アシュリー·クイーンズの営業時間は12:00から21:00で、サラダバーは20:00で締め切られ、入場は19:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムは何時から何時ですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは15:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "フランジェリーベーカリーやケニーショップの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "フランジェリーベーカリーとケニーショップは08:00から20:00まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 677,
        "QA": 910
    }
}